[ 徵集 ] 8月 5日 罷市名單

今日有罷市的都係自已人，大家以後要多支持幫襯!

筲箕灣 脆意雞

西灣河 明記

成日幫襯呢兩間

筲箕灣都城大樓 後巷

西灣河街 沁沁麵

西灣河街 和記餐廳

西灣河街 甜甜屋

西灣河 海寧街 美型 Hair salon

好氣餒 頭先警尖咀 成個TheOne得一間茶店罷市

頭先落尖咀 自

筲箕灣，煮打菜

pish

lush

有冇不罷市/藍絲名單？

精品間野原來係藍絲底黎